借左財仔買熊仔過夜

星期一睇樓?

IFC?

破晒位 都係時候三角向下突破

先跌100點 等美股開市再插多300

等睇聽朝新聞有你

少年股神?

星期一跳樓

咁睇唔開

你擺明冇聽dodo 講
一日升一日跌 阿婆都識講買
今日跌所以星期一會升

今晚安心入睡

美股？

有咩問題 跌硬既

下禮拜調轉玩
星期一跌先

今晚非農向下插

股票向下炒
基本上買遠熊係必賺既

Lm恥笑

睇下邊個可以笑到最後囉

Weekend 救市 留名睇樓主仆街

昨日夾上26700 咪又係跌返突

Yes

跌200了

二幻六 鑽石底

識貨 但係千祈唔好貼倉 thx

買貝沙灣定盤龍居好

貝沙灣

星期一開市就可以做鄰居

又係重熊過？

買定數錢機

請人幫手數錢咖喇

1. 港匯
2. 北水
3. 月供棍
完

300點了

夜期，週末不嬲唔洗理，記唔記得呢2個月咩事

熊軍驚閪 睇你托得個市幾耐

好勇

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

放心啦，直接full pay買樓都得

多謝

星期一先睇？聽朝就好睇定啦

留名睇bin c

LONG左10張大期同你對沖下

無圖你up乜都得

一係破產一係買樓
支持樓主

星期一一定升。。。之後跟跌到星期五

星期一未必喎
之後就難講啦

樓主未見過爺閪托市？

星期一跳樓？

熊市反彈果下，頂唔頂得住呀？

有成千幾點 驚閪咩

貼倉啦
成日d人9up係到虛張聲勢

夜期跌，翌日開市咩都帶發生過

呢兩星期成日都係咁，你仲博？

發達啦

369.
樓豬好波

total 買咗幾多貨？

樓主揀左半山邊幢樓

希望樓豬唔係9 up

約左經紀睇樓未

想買幾多層出聲

還左錢比財仔先

葡萄

執幾多

跟住會反彈 應該

財仔又然

到底買左幾多

樓主係咪睇緊樓?

勁

lm

恭喜巴打。

Ho ball

巴打好勁

佢其實買左牛
想開post燈下
大家唔好逼佢啦

睇依個post 就見得到嬴錢永遠都係少數人